【懶人求桌布】求發夢自救用手機桌布

係度見到張咁既野

不過有巴打話個電話唔通，有無類似既桌布
夠多既話可以整懶人包